二十八歲後分手係咪要諗定孤獨終老

岩岩同拍左七年既人分手
再望望身邊差唔多年紀既都拍哂拖 有啲結埋婚
自己返工又全男班 根本無機會識異性
係咪要開始打算一個人點生活

128緊要關頭咪撚分手啦仆街

男仔唔怕啦

唔會啦 除非你唔想再拍拖

其實係 冇可能識到女仔

有朋友35男仔，分手後，去相睇match到
所以唔好灰心

用交友apps

幾年前同拍左拖5年既ex分左 身邊又係個個拍哂拖 工作地方得女人 到依家都仲係單身

轉gay囉 男都唔錯架

有啲想幫樓主含

垃圾
28歲大把女溝啦
一拖幾都仲得

28歲男人黃金年齡都未到
正常女仔點都接受到大自己5年既男仔，講緊班女都係23、24歲姐
反而係識就難識少少

男人越大價值越高
唔洗特登KEEP，28歲似20頭都完全唔係問題
又加上事業開始穩定，有野心既就係開始上位既準備期
叻仔少少既唔大洗既，28歲都開始可以諗買樓
比到既野同22、23歲fg靚仔既完全唔同，但其實都算係同一個年齡層，溝女應該係好易至係

去邊到識人

絲打 令女就做到姐

有無擔心過未來

我25歲冇女 都驚孤獨終老😔

我係肥婆
認真

我ex 4x kg 158都話自己肥
明明睇落就唔係

長久到？

唔會, 年紀大都可以搵返後生既, 又可以搵返差唔多年紀既, 個range 其實大左好多
我35, 女朋友23, 就黎結婚

28其實好後生...我都係28果時分手...之前拍左差唔多5年
雖然我到宜家都重係單身
但,我覺得好睇心態
因為有幾年我係唔想拍拖...好怕受傷,好怕再搵錯人
但係,當你個心放開左既時候,你自己會想去溝女,識吓人

如果你只係因為圈子細/全男班,就比個借口自己
咁樣,無論你幾多歲,你都一樣溝唔倒女既啦

唔會溝通唔到咩

幾年前5年即係幾歲

圈子細，最近都有積極少少參加一下活動識下人。出pool真係睇緣份

點會
日日都好多野講

男友29歲先交友app識到我

重係邊到

都啱既 唔可以俾藉囗自己
但依家去做gym揸車成個腦都係諗住以前既野 好辛苦

轉gay其實唔錯

都應該有共同話題先會一齊到既
但我係驚無呢個人 我個人好憤世

有無介紹

幸福既少數

你好鍾意照顧人？
我同細自己5-6年以上既已經溝通唔到
除非對方超超超成熟
9up下可以
做朋友都難

我單身得耐都覺得個人越嚟越腌尖
老姑婆格走晒出黎
有個夾既另一半
脾氣都好啲

一樣
俾ex帽完之後唔再信人
打算做老姑婆

我係無工見盡人性既醜惡
個人好anti-social

絲打幾歲？
唔覺得好無助咩得自己一個

女現實一過30個樣同身型會急劇師奶化，襯仲有兩年拿拿林搵個毒男埋左單去啦

男人越大價值越高呢句係啲女人講嚟呃自己。

圈子細，全男班
係事實，唔係咩藉口

都要你個人有增值先會價值高
淨係年齡數字上升戶口數字唔升點樣價值高
有啲人幾十歲都幼稚不設實際
年紀大左又唔代表處事成熟
係啲人迷信男人年紀大左就會有吸引力
事實係你本身冇，又乜都唔做
大左都一樣冇

反而好想知拍咗咁多年拖嘅人多數會因為咩而分手

通常拍咗咁耐應該都知道晒對方優點缺點 要包容嘅都已經包容左

我初戀拍八年半分
基本上頭兩年都知唔夾
夾硬拖到咁多年
諗返好無謂，一早分可能仲好

年齡差好遠 思想共通又溝通到真係好難得

有時會有啲孤單
但因為我自己有好多活動同興趣
時間表都好滿 反而覺得好充實
因為樣樣做嘅都係自己鍾意同為自己/家人好嘅嘢

綠帽
當你識咗個異性 一開始實係睇到對方好多優點
而自己嘅另一半因為相處咗好耐
知道佢有咩缺點
就會覺得新識嘅更好
仲有新鮮感

既然係咁,無救既啦,一係做和尚,一係轉基啦

廿八咁後生, 大把時間, 調整完再重新出發囉, 呢個年紀分開其實好事, 一來個人成熟左, 識點樣經營一段感情, 二來個人大左, 更加知道自己想要咩既另一半

我都係28歲同拍拖三年既分手
而家單身左兩年
感覺都好渺茫

咁都好啲既
我相反 無左佢好多時間都無野做
有時興趣或者活動唔係一時三刻搵到

遲啲到我
巴 返工都係全男班？

向好方面諗 你講既無錯既
但反而依家認識左自己都覺得自己好難頂
無人會再鍾意自己咁

都係，做緊IT狗
同埋就算而家多左啲女入嚟做IT
我同佢地年齡差距都比較大
又無咩機會接觸

屌你 我28 歲仲係A0 絲

26, 拍左五年分手，已經plan 結婚

試下忙住搵興趣我一開始都係咁
好似突然無咗半個世界
再唔係你諗下點可以增值下自己
去上吓堂

我覺得係...
我都28, 如果分左手, 我諗我無咩機會再揾得返

屌你，我29先脫離A0

的確係事實，鐵一般嘅事實

點解唔係？ 錢越來越多 女人要搵好碼頭泊 唔係搵靚仔屌自己個閪就夠 當然唔好拎5 60歲嚟講
但40前 男人都唔會有任何問題。
女人30都開始收皮

樓主唔洗灰心

小弟31歲先搵到拖拍
仲要對方果陣先23歲

男人年紀越大, 越吸引到後生女

利申: 溝佢果陣有車但同屋企人住緊

好多男人28 歳左右被分手

D 女騎完牛搵到馬就走 或者係講知道佢自己想要咩野

做下尖囉 一黎收下身 二黎上啲大班好似有啲女 傾得幾開心
雖然我都係路過見到
這些機會...